邊個投俾撐警嘅候選人 邊個就係鬼！

成日叫人射落海 白票 有啲仲話投保皇攬炒

我吊晒你哋老母

依家想做吳三桂引中共入關呀？

咁撚多仆街保皇之前撐警 撐逃犯條例 撐蒙面法

你哋班受薪分化撚叫人投佢哋？

大家用下腦都知邊個係大仆街啦！

11月23日 旺角暗區全民帶口罩日

如果輸撚咗

外國無晒理據撐香港人

西方最睇投票

你哋係咪想同英美歐日各國唔再撐我哋？

真係好撚嬲

PUSH

講無用，見一個cm就cap一張相

係

班人睇準我哋唔分化響到搞分化

你睇689帶頭分化就知咩事啦

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

？

聽日吉日, 我都叫親朋戚友聽日帶老人家去睇下醫生, 處理銀行戶口先

係呀，記得話比朋友仔知